
                      No es ninguna comedia maravilla, pero cumple el propósito de entretenerte un rato. Los escenarios son hilarantes y los personajes especiales, pero al menos tienen una buena química que te hace digerirla más fácil.
        
            